入黎研究下吹兩嘴啦

同女朋友long d左一排
期間因為工作關係 一直都少左好多聯絡
返黎之後 多左時間面對我地之間嘅問題
跟住佢話分手 因為之前本身溝通得差 性格唔夾之類 加上少左好多聯絡 好似已經唔係拍拖咁
但最後我同佢傾返 話我都好重視依段關係 好重視佢依個人 最後我諗佢都係接受同埋受落嘅

之後大家都好似返到之前未long d果時咁 但點都有少少唔同 同埋佢好似過左熱戀期 message上無咁大火花 加上大家都要做野 唔可以好似之前日日見咁sweet 同埋我覺得佢同走之前已經性格都唔同左

我好掛住之前同佢好sweet嘅日子
諗緊自己到底係咪真係中意佢定係好掛住之前好sweet嘅日子
同埋好怕好怕佢又會再講分手 好似對段關係好無信心咁

😂👌

一嘴
兩嘴
吹完

一齊訂立標，咁樣心態已經好好
有時候冇啦啦爆啲淫野出黎
情趣滿分

例如咩目標

儲下錢去旅行
大諗頭啲咪plan下完左long D一齊點過